
2009-09-17t17:17:0z
dunya
çin maliye bakan xie resmi davet olarak temas sürdür maliye bakan mehmet şimşek görüş çinli fon temsil  dev yatır şirket yatır  biç kaftan ol  şimşek ilk olarak gün önce yatır  karar al en büyük otomotiv firma ol dong feng motor dfm yönet   ilk aşama  dolar bir yatır hafif ticari araç üret dfm bak yatırım hakkında bilgi   teşvik sistem hakkında bilgi  bak görüş en büyük dünya  sayılı güneş enerji üret yingli  energy güneş  rüzgâr enerji üretim rol al iste  görüşme bak şimşek çinli yatırım  biç kaftan ol coğrafi konu  tam üye durum önem artır dikkat  ön yıl çok daha fazla yatırım geleceğ işaret ed şimşek özellikle enerji  altyapı yatırım yakın işbirliğ içinde çalış iste  yatır bulun huawei telekomünikasyon şirket  özellikle yatırım bölgesel üs yap  yeni dönem dünya en büyük merkez kur  ayrıca çin ihracat ithalat eximbank ziyaret ed şimşek eximbank başkan yardım zhu xinqiang   görüşme cumhurbaşkan abdullah çin ziyaret sırasında gündem gelen halk çin alacağ kredi  bakan şimşek çin tarafından kredi  görüşme başla talep  heyet halk banka genel mü yardım ömer   süleyman bak ziyaret ard çin eximbank yönet söz konu kredi  bir   görüşme kredi miktar gündem gel  cumhurbaşkan çin ziyaret sırasında kredi  do ol  halkbank yönet al iste kredi sadece dış ticaret finansman değil enerji  alt yapı başta ol  yatır proje kullan iste dil   taraf söz konu kredi  prensip karar al kredi detay çin eximbank yetki  katıl banka toplantı sırasında görüş karar  görüşme orta  koşul göre kredi miktar net ifade  cihan 
